警方拘捕一名男子 涉嫌於網上討論區發佈煽動他人進行刑事毁壞

1803 #記者會
警方以「煽惑他人進行刑事毀壞」罪拘捕一名男子，他涉嫌在去年於網上討論平台散播煽動他人進行刑事毀壞的言論。

1804 #記者會
一名25歲男子被捕
👉🏻任職電視台影片幕後製作技術人員
👉🏻涉嫌於網上討論區發佈煽動他人進行刑事毁壞
👉🏻包括破壞港鐵設施
👉🏻放火燒毁某電視台既器材
👉🏻煽動他人滋擾或者攻擊該電視台嘅藝人
👉🏻威迫廣告商停止喺該電視台落廣告

CCTVB🌚🌚🌚

Tvb 戰線 其他人肯join 未

任職電視台影片幕後製作技術人員

TVB手足

好嬲好嬲但派多個嬲留個言都不了

1808 #無線電視
無綫電視證實警方拘捕無綫一名員工，懷疑他涉及網上非法行為，包括恐嚇公司廣告客戶，及煽動他人毁壞公司設備等。
#無線

唔會係連登仔呀

tvb 戰線

黑警記者會上隻黑狗范俊業

點會唔係
高登都冇人上㗎啦，香討又唔會有呢啲資訊

大台越打壓，我哋就越大聲

【抵制 TVB戰線】
Follow 抵制TVB戰線，每日派嬲，對方廣告費就億億聲咁跌！

【TVB廣告商詳細名單】

Pin🌚🌚🌚🌚

煽動真係屈機，係咪都可以拉

之前有個被告非法集結都係做TVB

釣魚，就算係連登，只要有人放咸野叫人留tg 大把人自貼

手足

講真，你覺得自己有咩資格存在

推

有無證據都係煽動，點先可以信係無拉錯人
依家證據有疑點都係無保釋同無合理辯解

之前個單

[Tg] 放低TG就會有人搵? (97)

連登仔黎
live有埋連登cap圖

圖？

有2手放game 交收都起到你

都唔係同一批人
直頭大把tvb post

係咪channel前admin?
記住唔好同人私下交換資料
開新Facebook account

Push

求下大家以後比外國手足開post

係指開呢個post?

國際線有任 請每日推Post

證明真係傷到CCTVB

為咗表達對手足支持
放多幾個任務po啦

P.s. 相信而家Admin好安全
訊息好明確 戴齊帽

食碗面反碗底
咁賤

點查到

呢單係之前tvb戰線+ 東方戰線admin黎

係連仔比左ip資料定佢有係之前post自爆過？

咁都入到罪？
啲明星haters咪仆街

痴撚線

冷氣軍師都告得

Tvb 手足

你睇返d cap圖
d po全部都係上年出
可能仲未有意識用vpn

樓主tag我果個啦

Mon post 狗 hi

冇用VPN,查你IP問網絡供應商攞料

又用網上言論告？

黃仲做TVB?

似係連登

連登唔用VPN都出到事?

全世界喺網絡度都有罪啦咁

佢出過post自爆左大約住邊區同做tvb
我估有機會係由tvb自己跟地址搵出黎

google search個位巴打個名見佢成日貼tg group link
search佢舊名可以搵到個人tg
留過tg既手足真係要小心

係囉..如果無用VPN 就知
D 狗一個月拉幾千個啦, 未有國安法之前好少人用VPN

就係佢俾狗拉咗

嘩屌

叫口號犯咩罪行
叫人上去發射站放火基本上冇可能發生

51條純粹鼓勵他人唔算有事
案例係
通常證明到被煽動者同煽動者, 有聯繫意圖計劃行動
佢是但引幾句就入晒又幾好笑

上年嘅事今日先至拉人....

TVB手足

班狗都唔跟法律做野

白衫就唔拉

留tg出事

連登既交友風氣害撚死人

search到左
係真係爆左住邊區

要自己小心

煽動呢條罪真係玩哂

Tvb前線好黃

如果知做tvb會易搵好多

原來cctvb真係有手足

你條五毛夠食碗面反碗底咁賤，用香港人錢反香港人

連登仔唔好再自爆

push push push

應該都係
佢上左連登好耐
應該有唔少料爆左上去
如果好似當年高登咁個個收收埋埋反而安全d

仲撚衰過23條，50幾年冇用過，今年不斷用！

今次又捉咗幾多人？

好樣衰阿

再次提醒各位留言小心自爆
例 住銅鑼灣 讀i大
仲有2,3月個時留個人tg買賣口罩個堆

唔係快必個種200, 10
佢講應該係89條

條友block得？

可能用公司電腦開post 俾IT狗督灰

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英德納雄耐爾(狗隻#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種英德納雄耐爾(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

又被出賣

起鳩佢底咪知
老鳳追擊開佢

好明顯係個位巴打有份係FB宣傳, 黑警根據FB上門拉佢再拎走佢部電腦
再起佢電腦度搵到登入連登AC, 再搵返佢講過咩再今日拎出黎

點解唔影FB? 因為唔夠連登講啲野爆

好肯定9成人keep住登入唔會用無痕上網+每次都清cookies

tvb前線深黃

應該係佢平時爆得太多個人資料

"威迫廣告商停止喺該電視台落廣告"
呢個係撚刑事毀壞呀屌你老母

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

樓主pin呢個啦

抵啦
網上9up唔洗負責呀

Cap 幾張連登
成班五毛即刻帶風連仔出賣手足
分化好easy

連登大把交友po
如果有心 好易釣到班mk仔女

點樣拉到佢？連仔畀資料黑警？

洗底國安知更鳥
做多左 你成日都stalk tvb戰線 noted 啦

TVB感謝警方

你好似知好多
上次suckers 又狗衝
#國安內幕 @知更鳥

港鐵:大部份車站遭受嚴重破壞 仍需要關閉以進行復修 今天的列車服務只到晚上六時正

#72個comment，去到十月嘅comment都揪出嚟

點捉？連登俾ip?

你睇#70留言就知

呢個做咩？

根本鎖定咗，之後再追故咁起

tg用完就好改名啦

成個del咗佢再開穩陣

公海留完tg聯絡咗要搵嘅人之後
記得一定要改username
係每一次都要改

成個白粉友

睇返蘋果寫黑警話手足
煽惑他人作出公眾妨妖
咁好明顯佢都只係覺得入到叫人搞串CCTVB啲活動party
同佢啲cap圖完全冇關笑撚到
入堆填區應該想睇下有冇不誠實使用而取用電腦

黑警都話11月先有高院禁令, 禁止人發表啲咩暴力言論
佢家陣又自己cap 8-9月啲發言出黎講
就算11月講緊個野火攻發射站根本唔可能發生到
煽動都講實行可能啦

告唔告得入都好，都煩個手足一排
有時判決之前嘅過程先難挨

連登打機po 識人 po 仲有好多人留tg
心諗安全意識有無咁低

你up乜

講撚左10 萬次唔好再係連登留tg
返工打風落雨po都咪講自己住邊

即係話黑警自己都冇信心公佈條罪名係煽動刑毀
叫人放火/ 打爆啲天眼 啲cap圖之類變左笑話
佢講個條罪行好明顯指向動員去CCTVB啲商場活動助慶, 依樣野

仲有咩塞車Post

白粉仔咁既樣

探員今晨（15日）探員在將軍澳區將他拘捕，涉嫌「煽惑他人進行刑事毀壞」，又搜獲一部智能電話、一部手提電腦，案件仍在調查中，不排除有更多人被捕。

網絡安全及科技罪案調查科科技罪案組總督察范俊業表示，被捕男子可能已干犯法例第200章《刑事罪行條例》60條摧毀或損壞財產及《普通法》下的「煽惑他人作出公眾妨擾」，甚至違反高院去年10月頒布的臨事禁制令，禁止任何人在網上及社交平台作出煽動暴力的言論。

唔好忘記, 連登係少數實名認證嘅論壇

人哋discuss、Uwant都唔需要實名認證

60條係講緊證明佢有份刑事毀壞
89條先係煽動或協助刑事毀壞

係時候退訂蘋果了!

香港搞一年搞成咁樣, 最大責任就係送頭派!

應該係水炮車啦唉叫左條撚樣用vpn㗎啦

「黑警死全家X」

連狗 [#17646黑警死全家X] 用戶係咪被jack, 佢舊po嘅link係咁放毒

我仲以為實係水炮車嚟,消失左成個禮拜,擔心ing

ISPemail

出賣公司
不忠不義嘅行為居然有人支持

咁你認唔認同先